# bili - webui/settings Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# david082321 <david082321@gmail.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-24 12:07:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-24 15:02+0000\n"
"Last-Translator: david082321 <david082321@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "WEBUISET"
msgid "WEB User Interface Settings"
msgstr "WEB使用者介面設定"

msgctxt "WEBUILAN"
msgid "WEB User Interface language:"
msgstr "WEB使用者介面語言："

msgctxt "IPADDR"
msgid "The IP address:"
msgstr "IP位址："

msgctxt "IPPORT"
msgid "The port of IP address:"
msgstr "IP位址埠："

msgctxt "SSLCPATH"
msgid "The path to the SSL certificate:"
msgstr "SSL證書路徑："

msgctxt "SSLPPATH"
msgid "The path to the SSL private key:"
msgstr "SSL私鑰路徑："

msgctxt "SSLCCPATH"
msgid "The path to the SSL certificate chain:"
msgstr "SSL證書鏈路徑："

msgctxt "SUBMIT"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "SUBOK"
msgid "Save successfully."
msgstr "儲存成功。"

msgctxt "SUBFA"
msgid "Failed to save settings."
msgstr "儲存設定失敗。"

msgctxt "INVALIP"
msgid "\"<value>\" is not an invalid IP address."
msgstr "\"<value>\"不是一個有效的IP位址。"

msgctxt "ENPASS"
msgid "Enable password verification"
msgstr "啟用密碼驗證"

msgctxt "PASS"
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

msgctxt "UIFONT"
msgid "User interface font name:"
msgstr "使用者介面字體名稱："

msgctxt "MAIN"
msgid "Main Program Settings"
msgstr "主程式設定"

msgctxt "MAINPS"
msgid ""
"PS. If the settings on this page are successfully saved, the origin file "
"\"settings.json\" will be overwriten."
msgstr "註：這裡的設定儲存後將覆蓋原有的settings.json。"

msgctxt "MAINLAN"
msgid "Program language:"
msgstr "程式語言："

msgctxt "MAINFB"
msgid "Filter barrage by default:"
msgstr "預設過濾彈幕："

msgctxt "MAINMP"
msgid ""
"Download with maximum quality (Enable this will not ask for specific "
"quality):"
msgstr "預設下載最高畫質（這樣將不會詢問具體畫質）："

msgctxt "NOTSET"
msgid "Not set"
msgstr "不設定"

msgctxt "ENABLE"
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgctxt "DISABLE"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgctxt "MAINAD"
msgid "Delete useless files after merge is complete:"
msgstr "合併完成後刪除無用文件："

msgctxt "MAINCD"
msgid "Enable \"Continue Download\" function by default:"
msgstr "預設啟用繼續下載功能："

msgctxt "MAINRD"
msgid "Download again automatically after the download failed:"
msgstr "下載失敗後自動重新下載："

msgctxt "MAINSV"
msgid "Put video/audio quality information in the file name."
msgstr "在檔案名中輸出影片畫質資訊。"

msgctxt "MAINMA"
msgid ""
"Add video information to file forcibly. (This will transcode the video and "
"transcoding will not affect the video/audio quality.)"
msgstr "強制增加影片中繼資料。（這會使影片被轉檔，轉檔不會影響畫質。）"

msgctxt "MAINDA"
msgid ""
"\"Download all parts of each video automatically\" when you input Favorites,"
" Channels, Uploaded Video page link:"
msgstr "當輸入收藏夾/頻道/投稿連結時是否自動下載每一個影片的所有分P："

msgctxt "MAINJT"
msgid ""
"Set the number of days between crawls to automatic by default when "
"downloading all barrage."
msgstr "下載全彈幕時兩次抓取之間的天數預設設定為自動。"

msgctxt "MAINO"
msgid "Download folder location:"
msgstr "下載資料夾位置："

msgctxt "FONTPATH"
msgid ""
"The path to the font file (The font format should be one of "
"TTF/OTF/WOFF/WOFF2.):"
msgstr "字體檔案路徑（字體格式需要是TTF/OTF/WOFF/WOFF2之一）："

msgctxt "LENPASS"
msgid "Enable password verification for pages beginning with \"<part>\"."
msgstr "對\"<part>\"開頭的頁面進行密碼驗證。"

msgctxt "OWFIBD"
msgid "Overwrite existing files by default:"
msgstr "預設覆蓋已存在文件："

msgctxt "SUBINFO"
msgid "PS. You may need to restart the web server to apply the new settings."
msgstr "註：你可能需要重啟網頁伺服器來套用新的設定。"

msgctxt "VIDEOFMT"
msgid "The video format output from ffmpeg (Default:<value>):"
msgstr "從ffmpeg輸出的影片格式（預設：<value>）："

msgctxt "TIMELMD"
msgid ""
"The time latter line of multiple lines which have same timestamps should be "
"delayed when converting subtitles to LRC file (Default:<value>):"
msgstr "當把字幕轉換為LRC文件時，具有相同時間的多行的後一行應延遲的時間（預設：<value>）："
